{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152372?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홀리데이인 익스프레스 서울 홍대 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 朝食ビュッフェは06:30から09:30まで営業しており、ホテルロビーに位置するGreat Roomで様々な料理と飲み物が提供されます。 喫煙、器物破損、または毀損時に追加整備費用が請求されることがありますので、ご注意ください。 ホテルの建物内の無料駐車は不可能であり、近くの有料駐車場を利用する必要があります。 保護者同伴の児童は7歳以下で無料で宿泊でき、追加人数がいる場合は一人当たり22,000ウォンの追加料金がかかります。 朝食は1人当たり16,500ウォンで、小人は8,800ウォン、幼児は無料です。 朝食は06:30から09:30までGreat Roomで提供され、使い捨て歯ブラシ、綿棒、シャワーキャップ、衛生バッグは無料で提供されます。 また、レストランや有料ランドリーサービスも提供されており、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 追加費用は現場でお支払いいただく必要があり、付帯施設は使い捨て櫛とシェーバーを要請すると提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェは何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食ビュッフェは06:30から09:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の場所はどこですか？",
            "answer": "朝食はホテルロビーに位置するGreat Roomで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルの建物内の無料駐車は不可能であり、近くの有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は7歳以下で無料で宿泊できます。追加人数がいる場合は一人当たり22,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり16,500ウォンで、小人は8,800ウォン、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は06:30から09:30までGreat Roomで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルではレストランや有料ランドリーサービスを提供しており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "ホテルでは使い捨て歯ブラシ、綿棒、シャワーキャップ、衛生バッグが無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 415
    }
}